点解上B站同贴吧就得 打简体字就唔得

55

字幕都睇GB

原則

屌你老味原來咁樣叫原則

講緊呢到用繁體中文係原則呀柒頭

牛b死了

咁係咪即係睇簡體卡通片 上貼吧就得

你自己上網係你自己睇,但你打字係比人睇

呢啲關我撚事咩

淘寶都係自己用 支付寶都係自己用 微信都係自己用
喜茶都係自己飲 上大陸都係自己上 咁cc台d人屌乜柒

睇黎樓主老母近來閪有啲痕

CC台不嬲見大陸野就屌,有乜咁出奇

標題兩句有連帶關係都唔撚知?
係度講乜春原則

搵動物台d賤狗出黎駁我先啦

=人人屌你老母就得 你上黎吠就唔得

駁唔到就攻擊人老母
仲柒撚過dewi JR

無話唔得
不過預左比人屌姐

睇唔順眼囉

雙重標準

呢度大把支持b站point 求其抄個落黎討論下啦

香港有屬於自己可以合法追新番既站未？

Thx!但係我想睇我英阿...

牙短回家了

我唔打殘體字

仲未食藥

你想用殘體咪番貼吧用 無人阻你

比利比利照上

系

望多次標題再應
咪比d傻閪轉移視線

我覺得係冇問題既

btw 我唔識打簡體 用開速成

搞到上大陸網都要開google轉簡體

希望香港教育界係呢方便加強下

e+個個細蚊仔都講普通話ga la

一邊上bilibili
一邊係動物台屌人用簡體字 屌柒支那人
牛b si了!!!!

小妹3碎就學普通話><

年輕人代靠佢地

其實幾好 同台灣人又易d溝通

niu bi si le

你妈炸啦

收復台灣指日可待

駁5刀 =.=

cc台d人都係自己屌

666

動物台撐中架

Ching是咪搞錯左

開左幾個post都仲未有人嘗試駁
民建聯快撚d買返幾套卡通片黎拉票啦

無左#1,2 乜我完全封鎖左聾生咩

如果我冇估錯 塩川洋介弟子咪龍三分身囉

唔差在封埋個3

封埋個15 成個台觀感會大大提升

已封鎖

估錯-.- me唔識他

都似 一樣咁廢咁on9 同你一樣

佢跟上我既步伐了

你=廁板堇=瀧三

no屈

屌你老母

駁下先啦大佬
好聲好氣想討論都要比人屌老母

維穩台

你bilibili年費大會員

少左龍三依件玩具無左好多歡妹

佢敗走咗cc台就冇再見到佢了

連動物台D ching都咁講道理既情況下都柒
去CC台點同班癲狗玩呢?

where is lomo ching

梨地B害佢

咪撚圍爐啦侍奉狗

鈦合金畫質係咩=.=

牛逼死了

牛b

駁唔到

睇咩網 睇咩po 都係自己睇

見到有簡體 唔中意咪唔好睇

覺得樓主係假膠用嘲諷形式串𡁵香港人

本來文字只係一個唔存在意想嘅載體
簡體字只係比人注入左錯誤思想
文字本身無優劣之分 但係人有

屌大陸妹可以接受
但娶大陸妹就不了

你係樓主分身?

連仔幫我bam咗樓主 佢係我分身黎

好

你周圍搵屎食係你嘅事
唔好周圍屙

冇人迫你去佢D屎度 55

樓主好波

5你老母
你周鳩圍屙屎影響到我就要屌
我理得你將殘體字當牆紙鋪
無公得心就落地獄

可以 夠疆就呢一刻開始全簡體

淘寶都係自己用 支付寶都係自己用 微信都係自己用
喜茶都係自己飲 上大陸都係自己上
周圍屙屎都係自己屙
你屌都係自己屌

比錢睇高畫質和諧，不了

我係唔會比你呃到嘅

姐打简体拼音也是没问题的👌

咁露點、聖光果d呢？咪又係cut曬

唔撚上垃圾老番bilili同貼吧 唔睇翻譯組

淨上niconico 同日本電視台睇

係咪可以屌撚死晒你班支那狗

bilibili
動漫界良心

咁條片嘅link呢？九成九都已經del左

非常抱歉，根据版权方要求

您所在的地区无法观看本片

乜咁廢咖！又話香港係屬於中國，咁點解會唔比睇？

咁點解佢係彈地區問題

如果係bilibili正版嘅話點會有無修正

師兄好球唷!

咁買大會然都冇用啦！

提示: 作者被禁止或刪除 內容自動屏蔽

點解你老母比你老豆吊又得
比其他人吊又唔得